# Listagem de Validação de Repos
A Listagem abaixo faz referencia a validação e atribuição dos repositorios existentes no bitbucket.
### Julio
	zuum-mpayment
	cielo-verde
	mpayment
	vendasout

### Nadilson
	multirecarga
	cielo-mobile
	recarga-vivo
	recarga-tim
	subadquirente
	recarga-oi
	components
	cielo
	multirecarga-java-frontends
    omaha
    interfaces

### Magacho
	recorrente
	recorrencia
	recorrencia-tim
	controle
        claro


### Villela
	plataformas

### Goes
	pos
	pos-terminal-m4u
	gateway

### Enzo
    m4craft

### Rodrigo Castro
    frontEnd